莎莎員工：聽聞確診同事曾上寫字樓參加過百人會議

奶共報應

抵啦

番工就冇限聚令?
過百人都得
希望全部中晒

一個都不能少

藍到發黑
戒左唔去sasa好耐啦
化妝護膚品HKTV乜牌子都買到

啲仆街公司，又要人上training，又要捽數要揾客嚟，仲要搞event 話要有客有生意，話之你咩限聚令，疫情？話撚之你啦，員工？話撚之你啦。

今舖真係不得了喇

番工真係無限聚令
工作需要嘛

莎莎國際 （00178） 連續兩日公布有員工確診新冠肺炎，周五表示，沙田馬鞍山新港城中心2311-12號舖分店，一名收銀員員工確診感染，分店即日起暫停營業，徹底清潔及消毒，確保員工及顧客安全。該莎莎分店內，所有員工及與該名員工有接觸的其他相關職員，將在家隔離14天。

戴哂口罩怕咩

死一半員工再索償就啱

小心睇錯。sasa係hktv都有上架

今時今日，開會應該有戴口罩

滅團

室內無人數上限

驚閪咩爆條春 每日過一百先好出聲話大件事喇
井底之蛙連登仔

有接觸過確診既唔係全部隔離
隔離一部分有撚用咩
仲要5點黎先消毒 今朝9點返工既人都中晒啦

真係攬炒靠今鋪

滅門

唔會
見到sasa會飛走

推呀

室內唔會中架嘛
所以我平時病一入室內就除罩

武肺傳承

奶共後果

戴口罩開會應該唔會傳得太勁

書展

正
希望佢老細冚家中招

好多CHANNEL都買到護膚品化裝品,唔洗去SASA

爆爆王

百人thanks

7.11 7.12 投票！

民族自強
香港獨立

小鳯姐好撚忙

百人斬

香港再爆發大聯盟

正呀，百人宴

又要蝕幾多錢了

室內唔駛限聚 怕咩呀
信政府 唔怕

莎莎高層變哂SARS SARS高層

gogogo!!!!!!!!!!!!!!!!

即係每間莎莎分店都可能有職員受感染？

我真係恭喜你啊

武肺有靈性，唔藍唔中

美麗武肺

室內無上限

真係出親事都藍店
我除左講恭喜都唔知講咩好

莎莎抵撚死喇

係咪無人再堅持叫武漢肺炎

肺炎傳承

莎莎

Sales好多都食煙，開完會打爐時咪.....

爆爆爆，籃店吊你

神邏輯：
室外50人聚集好易播毒
室內幾多人都唔怕！

所以室外人好驚驚時，只要一齊入屋就無晒事！跳起YEAH~

sasa就無所謂，藍到紅

呢次真係累死人
我都以為室內係冇事...

點睇都係室內空氣焗住，病毒走唔到
嚴重過室外通風好，有得散走....

千人丼

Coronavirus: WHO rethinking how Covid-19 spreads in air

莎莎總部係柴灣明報工業中心
如果無搬既話

戰爭即和平
自由即奴役
無知即力量
室內即無毒
樂園即安全
遊行即聚集

係要還架

咁我見室內係冇限聚令

呢一年嘅教訓：
偉大香港政府真係信得過

不安

多人運毒

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #國際戰線 #移民走資 #一國兩制已死

其實想知地盤咁咪好易中招

而莎莎則宣佈新港城分店即日起暫停營業進行消毒，有消息指，該名確診員工接獲確診通知前，其同店同事曾在本周三（8日）出席莎莎公司總部逾百人會議，惟莎莎管理層並未安排與會員工接受武肺病毒檢測，只作自行居家隔離。

莎莎國際控股今日公告，再有一名員工確診武漢肺炎，患者於馬鞍山新港城分店任職收銀員，本月8日起休假。本報收到消息，指與該確診者同一分店工作的員工曾於本周三（8日），即患者休假前一日，曾於莎莎位於柴灣明報工業中心B座8樓參與例行的店舖會議，有逾百名員工出席，莎莎今午會派員到涉事總部樓層進行清潔消毒。

有莎莎員工指，自患者確診消息傳出後，引起恐慌，因莎莎總部在柴灣明報中心B座佔5層，另有倉庫，故開會員工都會遊走不同樓層，但管理層只叫與會者自行居家隔離，未有安排接受武肺病毒檢測，其他員工更要如常上班，批評公司懶理員工安全，漠視疫情擴散。
莎莎油塘及馬鞍山分店暫停營業

除了新港城分店員工確診武漢肺炎外，莎莎旗下位於油塘大本型1樓124號舖分店，昨日亦有一名收銀員工確診，患者自本月5日起因病請假一直沒有上班。

莎莎今午在其facebook專頁指，油塘及馬鞍山分店有員工確診感染新型冠狀病毒肺炎，已即時將有關分店暫停營業，進行徹底清潔及消毒。店內所有員工及與確診員工有接觸的其他相關職員，包括辦公室員工，將在家隔離14天。至於柴灣總部全部5層樓之辦公室，今日起進行全面徹底消毒，保障後勤員工的健康。

莎莎續指，所有懷孕員工由即日起至7月31日在家工作，以保障員工的健康安全及減低疫情在社區擴散的風險，並會按需要安排員工進行病毒檢測。

莎莎back office咁耐都冇得wfh 濕鳩公司

成個天都係回力鏢

咩間媒體架？

因為有啲on9仔覺得室內唔會感染

Apple

實係過百人搞埋啲event 飲飲食食

油塘、馬鞍山及沙田中心分店有員工確診

已有3間中

個室外限聚令目的係咩心照啦

返工由一開始就豁免咗
on9政府 其實點都要限下一定面積最多幾多人啦

推 你若放棄 誰衛我城

恭喜曬

藍店又贏

===
7月11、12，初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響